KFC加左價？

定我太耐冇食

你太耐無食

KFC有電子coupon 減5蚊

係咪送外賣價?